[極危險] 米蘭看秀回韓確診再加一 宋慧喬、IU、木村光希也有去

武漢肺炎疫情在南韓、義大利發威，昨確定一名曾到米蘭參加時裝週的演藝圈工作人員確診後，29日再爆出另一名同行人員確診，網友比對時間線索發現應是歌手請夏的公司職員。而上週曾出席時裝週的藝人還包含BLACKPINK的LISA、NU’EST的黃旼炫、朴敏英、韓藝瑟、宋慧喬、IU、木村光希、山下智久、威爾史密斯等人，日、韓、歐美地區演藝圈將陷入恐慌。

韓媒《OSEN》報導，某工作人員B陪著歌手A到國外拍畫報，回國後B疑似出現武漢肺炎症狀，結果確診，也透露該歌手A發片在即。網友根據報導線索，以及政府公布首爾廣津區確診首例曾於2月19至24日赴義大利，請夏恰巧上週赴米蘭看秀與拍畫報，也於29日出新歌，種種跡象不謀而合，而她發文報平安時，僅要歌迷注意健康，未對謠言作出回應。

29日晚間媒體再報導，第2例確診的女性，是看到B某確診後，因與他接觸過也去篩檢，沒想到中鏢。據悉，該女回韓國後除了進公司，還曾到美容院、醫美診所、餐廳等地，雖然表示全程配戴口罩，但這些地點正進行消毒，接觸者也已自主隔離。

此外，參加米蘭時裝週的藝人，都會住在同一家飯店以便行動，除了請夏，BLACKPINK的LISA、NU’EST的黃旼炫、朴敏英、韓藝瑟、宋慧喬、IU、木村光希、山下智久、威爾史密斯等人也有出席，各國演藝圈恐陷入大規模感染。

唔好呀

no

LM

千祈唔好有事

唔好有事呀，我的知恩呀

諗起同iu打車輪個po

IU

如果IU不幸中左漢肺炎，但你可以同IU濕吻打車輪

山下智久

IU中左仲點唱歌⋯

good day 仲唱唔唱到

請夏

仆街囉，唔好呀

IU RAP

唔好有事

IU冇事 我日日都幫佢探熱

山下智久傳比結衣 ，結衣傳比星野源

山下智久點止傳俾結衣
呢鋪日本藝能界玩完

IU BB

你支探熱針準唔準㗎

橙